又一次證明， tg量同議席成正比

黄大仙經常tg放題， 25席全取。

九龍城無點放過tg, 就保皇大勝。

康城唔洗多啦， 中國珊團隊贏哂

所以大家識做啦， tg會令人變黄

大家識做啦

屌你啦？如果要tg 射到d 手足咁先變黃

你個心都幾仆街

康城開花好難走

你戇鳩， 明顯係射到中立淺藍變黄啦

係人都知金大仙係貧窮廢老區

佐敦南都係食太多tg, 素人都贏地頭蛇

東區都冇乜

中要食幾多tg?

青發廢老多，
一次tg一樣令個八婆byebye

至少有tg過

望望下 好似有中tg區都贏哂😂

Come on 嚟九龍城

tg係廢老覺醒良藥

柴灣小西灣杏花村呢
後兩個地方冇放過
但全部12個議席贏晒喎

結論 你都係收收皮先

西灣河中槍

你係咪住九龍城， 咁驚

北區解鎖後就急速變黃

無TG
不過有實彈

柴灣狗宿放過tg 嘅

拿， 多謝你做證

收皮啦垃圾廢物

山頂都未出過 TG 啦

所以山頂輸撚左 中西區唯一紅點

我好耐之前開過幾次post叫人去豪宅區藍絲區搞集會遊行，d人又唔聽

[url]警犬射支那有毒催淚彈， 係咪應該去警察宿舍， 藍絲屋邨，偽中立中產區， 豪宅區示威

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

17日已經開post, 結果無tg既區真係輸哂，屌， tg放題既區就大勝